{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64451&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항덕운펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海の前に位置しているので、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。周辺には虎尾岬、新千年記念館、国立灯台博物館など、さまざまな観光スポットがあります。 入室は午後5時、退室は翌日の午前11時以降です。 全客室は禁煙であり、ペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 釣り体験も可能であり、船釣り体験は夏のみ運営します。 バーベキューを楽しむことができる施設も提供します。入室人数を超過した場合と未成年者同伴の場合、ご利用いただけません。ペットの立ち入りが制限されます。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には虎尾岬、新千年記念館、国立灯台博物館など、さまざまな観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は翌日の午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "船釣り体験はいつ行われますか？",
            "answer": "船釣り体験は夏のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "入室人数を超過した場合や未成年者の同伴はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 448
    }
}